我正式宣怖騰訊已經見底

立圖為証
今年直衝五百

仲以為話見頂

衝衝衝

四大燈神都未有指示

應該升啦，咁強勢

我屌你老母臭閪

嘩屌 真係即時見效

直衝五百元都負皮

支持

好彩
Gogogo

應該升到$700